覺唔覺自願醫保好雞肋

呢排間間公司谷行SALE自願醫保, 但有幾多人啱用...
保又唔係保得多, 個稅額又唔係扣得多
到時肯定隨時蝕轉頭
如果公司本身有醫療保又會重疊, 有幾多人係會買?

仲有aia宜家個價好似好平 但之後一定加到仆街

我未研究
係保已知疾病定保未知既已有疾病？

真, 普遍正常小小嘅公司都有醫療保險啦, 又會同佢撞扣稅又唔會扣凸, 根本好多人都唔啱用, 真係搵鬼買

講真醫保的確係一個好開始
但佢用扣稅黎吸引人真係work咩?
大部分打工仔都應該有公司保險 老細一定係俾最差個Plan你
之後就同個自願醫保撞哂D福利

aia最廢個plan每年保得個420k，正常公司醫療都有呢個數啦
你話公務員都可以諗下既

好多廣告都係保險公司自己拍
仲未有D懶人包可以睇下
其實都好亂

就算公司醫療其實都唔夠啦, 個個都係當射波用
大把人要ON TOP再加份有墊底費嘅醫保, 所以自願醫保都係一樣

個個保險friend呢個月都突然好念舊約食飯

不意外 agent 最中意呃呃氹氹
之後再水你買

到時自願醫保都係俾人要黎射波架喇...
不如自己買一份真係有用嘅好過喇

保險經記真係出哂名

個個自願醫保唔包門診，想拎去射波都無用 （好似係）

不過我寧願自已另外買
扣稅個步驟咁煩
咁煩 到病嘅時候claim唔到 隨時得個吉

唔係掛 唔包門診邊個會買

同意,到時扣稅一陣隨時搞到一獲泡

真係大把人去買網上保險
仲跟agent買咩

之前先上網講過網上保險仲方便過搵agent跟
大勢所趨黎

我上次買onedegree都好快搞掂 白紙黑字寫到明 唔洗俾啲agent玩埋啲語言藝術 想呃你多過想幫你

無咩用。
你不外如2個層面先去醫院。

1.意外 : 一定公立急症室。

2.大病 (癌症etc) ：如果睇私院 隨時洗你50-60萬。 相信份醫保都claim唔足。

利申： 窮撚睇公立醫院算

有agent跟填claim表,易好多
當重病入院,仲會識研究點填表claim?

搵個好agent都係難過中六合彩
上次老母個agent冇做之後 變左孤兒單
claim錢慘過食屎
佢兒家都怕左跟agent 學我買網上保險

網上買又係自己claim,孤兒單又係自己claim,唔知有咩分別

乜野黎

結論：公家野一定廢，但無錢就一定要用

網上保險呀 唔識google咩

不嬲都係架喇 自願醫保就係俾你睇公立醫院
學樓上巴打話齋 私人保險就保你住私家

呢啲都上網買？

咁平 點算廢 香港公立醫療世界第1

鳩up世界第一

閣下付出幾錢先？ 公營醫療

付出幾多都唔到我地用啦 一街都係蝗

就咁睇其實幾多限制，保額又唔太夠。

節錄自Darkmoney:
重點一：醫療保障額

保障有個別項目上限，易失預算

自願醫保計劃會在每個保障項目增設上限，譬如手術費的帳項是12萬，在VHIS標準計劃中最多只能賠償其中5萬，剩餘7萬便要投保人自付；雖然部份靈活計劃能再保障超支的80%，但這個部份的限額只有8萬-20萬(視不同計劃而定)，未必足夠應付嚴重疾病

自願醫保在「非手術癌症治療」的限額為$80,000，癌症治療的保額明顯不足

起碼網上買有哂procedure跟住去claim
你孤兒單都唔知邊個先幫到你
你推我時我推你

我就當香港公立醫療係第一
但真正受惠嘅係咪香港人呢?
正常醒目/有錢小小都走去睇私家喇
係度同大陸人逼咩

窮撚先會用政府野 真心買份保險已經無煩腦
上面講話上網買其實真係愈黎愈普遍

醫生會問你咩保險公司 醫生會幫你填
有D私家醫生做開 勁過agent

香港公立醫院排隊就世界第一

醫生都要跑數嫁嘛, 實幫你用盡

私家睇多幾樣收得貴都好過公立唔洗一分鍾就睇完出返黎

搞舊咁嘅嘢又唔知倒左幾多錢

不嬲政府叫你做，但高官又唔做個d可以忽視
講一套，做一套

高官都去哂美國醫la
係度同你逼?

門面功夫呢啲一定做到足啦, 做咗舊垃圾都係做咗呀